其實有時自己一個人真係好悶

分咗手成年幾 而家日日喺屋企宅 唔係話放唔低佢(可能有少少啦) 但係已經好難投入下一段感情
一到夜晚就覺得好孤獨

陪下朋友啦

唉

個個都走去拍拖 毒自一個

搵啲興趣學下？

做下運動囉

幾時都冇乜點做 可以試下既

#bear#主要都係想搵人陪下

I know that feel bro...

有類似經歷?

你有啱玩嘅興趣就自然有人啱傾㗎啦
要吸引到人首先要吸引到自己

有咩好介紹

經歷過...

點會 自己一個睇睇下書睇下波做下運動咁就一日

去同一個人建立新嘅關係真係好難

有咩慘得過拍拖唔似拍拖
成日失聯...
唉 好似一個人拍拖咁

yes, 會好撚悶

啲人成日話做gym
不過個人鍾意音樂多啲
你唔怕嘅咪試下報啲班囉
又可以學嘢又可以識多啲人

我都係 同我玩

+1 同ex分左先知無哂朋友 圍住佢黎行4年 唉
呢家都落去做gym跑步打機消時間 但真係好寂寞...

搵啲興趣玩下消磨下時間
好似我早幾日就買左幅1000塊既puzzle

啲經歷似曾相識

已經唔知有咩途徑可以識到好女仔